陳冠希收成正果有下一代，阿驕呢！？

陳冠希真係做老豆？ 抱B笑到四萬咁口似足好爸爸
撰文： 陳奕熙 發佈日期： 2017-06-12 13:21 最後更新日期： 2017-06-12 13:26
陳冠希（Edison）與內地名模女友秦舒培拍拖一年多，多次被影到兩人甜蜜約會，早前有傳秦舒培3月時已在美國誕下女兒，今日有相片流出，Edison相中抱住BB，似乎真係做咗老竇咁喎。

bobo 嫁人，冠希誕女
閃卡門苦主得返Gill 了

呀g

同樣玩家+死係強國女人

國貨城真係keep得好過佢

國貨城都可以話成熟
佢一味得個老字

淫罐身邊個件係男友定女友？ 屌那媽個垃圾蠢輸賠成個男人咁款 點屌得落